大陸仔對泰仔，一野ok

比泰仔

最後個秒

依家播求好似瘦左咁多

有無出一成力？
條友無乜反應 有心幾下重拳就完 洗鬼打半分鐘
硬食膝撞 有料